點解kfc咁大膽

可以連要求飲管或蓋都唔比
屌你 過撚曬火位 你有你環保實際慳成本 我有我選擇 無飲管根本唔好飲

仲食KFC？樓主Hi大咗呀？

無食